1. 类和方法的注释要使用文档注释(javadoc)
2. 非文档注释(javadoc)，一般是对代码的解释说明(给代码的维护者看)，着重于告诉代码读者:
		1. 为什么这样写
		2. 如何修改
		3. 注意事项
		4. 编写思路
		5. 。。。。。
3. 用tab进行缩进(shift + tab向左缩进)
4. 运算符两边习惯性加空格，这样代码看上去比较清晰 int i = 1;
5. 源文件使用UTF-8编码
6. 行宽度不超过80个字符
7. 代码编写时，{}有两种风格
		1. 次行风格({在下一行)
		2. 首行风格({在当前行末尾)[推荐使用]
